[冇圖］原來heidi係連登絲打

如題

呢d咁on9嘅嘢加密黎把撚

家醜不可外揚

呢個係iFunny